Mila Evo a Adame! Jsem ráda, že je přijel čas, kdy se vydavate na společnou cestu životem. Ob tím vám přeju krasnou svatební cestu. Blahopřeju vám taky velkou lasku, klid ve vašem domě a hodně děti. Eva
